想搵一隻 第三身 射擊遊戲

隻game起碼10年前
可以 multiplayer
過關game
打怪物（其中一關 d魚識放電）
有激光槍 火炮之類
第一開頭 好似係沙漠開始

係記得咁多
麻煩哂

metal slug

正解

唔係

補充 唔係橫向game

一定係commandos